[Netflix] I'm the Immortal On9仔

Protector of K'un Lun
Sworn Enemy of the Hand

I know thai hand

但漫畫話晒都叫一個好好打的on9仔
劇就係一個垃圾on9仔
打d二打六都要人幫

you what?

好重怨念

屌佢真係煩到成個女人咁

鬼叫佢本身係🌼騎士

Got

Living weapon